[
    {
        "category": "English",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "The letter ‘a‘ is a _________.",
        "correct_answer": "vowel",
        "incorrect_answers": ["consonant"]
    },
    {
        "category": "English",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Does she _____ a brother?",
        "correct_answer": "have",
        "incorrect_answers": ["has"]
    },
    {
        "category": "English",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "That car is _______.",
        "correct_answer": "mine",
        "incorrect_answers": ["me", "my", "I"]
    },
    {
        "category": "English",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "I _____ a new car.",
        "correct_answer": "bought",
        "incorrect_answers": ["buy"]
    },
    {
        "category": "English",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "The letter ‘d‘ is a _________.",
        "correct_answer": "consonant",
        "incorrect_answers": ["vowel"]
    },
    {
        "category": "English",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "The letter ‘e‘ is a _________.",
        "correct_answer": "vowel",
        "incorrect_answers": ["consonant"]
    },
    {
        "category": "English",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "They ____ _____ happy.",
        "correct_answer": "are not",
        "incorrect_answers": ["am not", "is not", "is not"]
    },
    {
        "category": "English",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "She ____ a brother.",
        "correct_answer": "has",
        "incorrect_answers": ["have", "is", "the"]
    },
    {
        "category": "English",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "The food is ____ the table.",
        "correct_answer": "on",
        "incorrect_answers": ["under", "of", "in"]
    },
    {
        "category": "English",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "____ they have money?",
        "correct_answer": "Do",
        "incorrect_answers": ["Does", "Are", "Is"]
    },
    {
        "category": "Spanish",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "¿Qué es una palabra?",
        "correct_answer": "Una palabra es una secuencia de letras y/o símbolos que forman una palabra.",
        "incorrect_answers": [
            "Una palabra es una secuencia de letras y/o símbolos que forman una palabra.",
            "Una palabra es una secuencia de letras y/o símbolos que forman una palabra.",
            "Una palabra es una secuencia de letras y/o símbolos que forman una palabra."
        ]
    }
]